增肌係唔係一定要食到卡路里大過tdee先增到？

我食卡路里唔夠tdee既要求
但係蛋白質就夠
咁肌唔肌到肌？

protein食kg x2.4g以上 再配合適當運動
都有機會可以一路減脂一路增肌

我計過我tdee要2700卡路里維持
增磅要+多500卡
但係我平時食大約25-26xx左右
但係蛋白質係1磅1克咁多
係咁既情況下會唔會增到肌？

我蛋白質夠數
平時食1磅1克
但總卡路里不夠

無問題

係唔係只要夠蛋白質
就算卡路里唔達標都增到肌？

1lb 1g唔夠
要每kg 食2.4g以上嘅protein 食低過tdee都得 但唔可以太過份

thx

我卡路里食到tdee的維持要求
但係就食唔到bulk+500卡的要求

都得 但可以話你知唔容易 增肌速度亦唔會快

肌唔肌到肌

增肌的話carbo都好重要，食夠carbo 卡路里都幾難低

打錯字
增唔增到肌

平時少時間食野
淨係食到午餐同晚餐
其他只可以食全麥包(早餐) 蛋白棒(下午餐) 蛋白粉(訓練後) 頂住當
所以就做到夠蛋白質而唔夠卡路里

270-300g carbo 夠？

兩餐白飯 都係 茶餐廳份量
唔知夠唔夠

一碗飯40-60g

我早餐個麥包寫135g碳水

肥撚想同時增肌減脂，食低過TDEE 200-300冇問題吧

可能每100g有135g carbo
但係一個包無100g，你自己計清楚 一個包唔會有咁多

會浪費左你負重既努力，建議食tdee，食clean d ，一樣瘦好快

每100g有135g carb.......

我食全麥方包
佢標籤話一片22.6克
一包6片 所以就135克碳水

我同樓主情況幾似，最近我都狂食野增磅增肌

btw第一次見樓主討論體育

sor，每包裝

世界冇飢荒

我出過跑步post同gym post

次次做完gym明明係短時間漲左
但個個都以為肥左

我依家都BULK緊, 無認真計TDEE 但應該多唔到+500
PROTEIN 就食突, 依家都有明顯肌肉增長.
預計BULK到出年就修身.

明白了，clean d意思係咪即係多菜多肉少澱粉

假膠居多

少油糖脂肪

你係咪新手? 新手增肌速度快, 同時增肌減脂效果明顯
如果係老手就難好多, 效率好低. 隨時仲慢過你一增一減

少油鹽糖

clean bulk 唔係咁易, 你想像下食clean 野(少糖鹽油脂) 又要食夠數係要食幾多

我TDEE 2400幾，最近一直重訓冇乜做帶氧

日日限自己食2100-2200，好易肚餓

原來食返自己TDEE都得

係呀，新手一名

我主力練大肌群，成個人係大隻左

但個肚腩硬係減得好慢

我個人經驗都係建議BULK左先減, 雖然中途要捱一段比人話肥左既階段
所以最好係冬天BULK , 有衫遮左唔覺.

新手就得 老手就難啲

咁可以好似上面師兄講, 食到自己TDEE 但蛋白質要KG X 2.2
操多D

我見到呢d數字好痛苦，約莫食幾多蛋或者肉先夠數

我88kg

咩野係bulk

我呀媽都話我做乜仲肥左

我晚餐食雞胸 同一兜蝦仁 都係烚

唔係計咁多啦，又唔係上台
每日食足三餐加蛋白粉
肚餓就食野
每日keep住去做gym,做岩動作先啦
拎最大刺激度

肥仔今

3m